各位運動員準備好打支那疫苗未

原文：

國際奧委會為東京奧運及北京冬奧參與者提供國產疫苗

周四國際奧委會（IOC）會長巴赫宣佈，中國奧委會已經提議為今年東京奧運以及2022年北京冬季奧運會的所有參與者，即連同所有工作人員在內，為他們提供中國製疫苗，而且IOC將會負責支付這些中國製疫苗的費用。

運動員應該冇糖尿病同高血壓

你支冬會搞得成先算啦

2022年仲要打疫苗